# Indipendent ownership
Μιας που είμαστε 2 άτομα μπορούμε να τα χωρίσουμε στα 2. Δηλαδή ο ένας να πάρει τις μισές, ο άλλος της άλλες μισές.
### Pros
Με αυτόν τον τρόπο έχουμε τα εξής οφέλη:
1. Θα λιγοστέψουμε τις πιθανές συγκρούσεις για την επιλογή τεχνολογίας, αρχιτεκτονικής, μεθόδου, codign style, κλπ.
2. Σε περίπτωση που κάποιος αποχωρήσει εκμεταλλευόμαστε τον default νόμο όσο αφορά τα πνευματικά δικαιώματα του κώδικα, δηλαδή ότι έχεις γράψει σου ανήκει. Σε αντίθετη περίπτωση θα έπρεπε να αφαιρέσουμε κάθε γραμμή που έχει γράψει κάποιος άλλος (που είναι χρονοβόρο σε σημείο να μην αξίζει εν τέλει τον κόπο).
3. Αν βάλουμε άλλο άτομο στην ομάδα με την ιδιότητα συνιδιοκτησίας, το οποίο θα βοηθήσει έναν απ τους δύο μας, θα ξέρουμε ποιανού το ποσοστό να παραχωρήσουμε.
> συμπλήρωσε εδώ
### Cons
> συμπλήρωσε εδώ
